認清事實，連登唔足以號召人大三罷，香港人未到呢個level，但大型不合作運動仲有啲機

今次7000醫護罷工已經係歷史創舉
之前啲所謂被罷工
咩612、85
全部都係被罷工大家心知肚明

而家疫症高鋒
大型群眾運動黎講
政黨唔敢號召、民陣唔敢號召
尤其破壞社會安寧式嘅行動
燒山講得冇錯，全港最有機會號召到嘅，係得連登仔

但而家啲狗好惡，係又拉唔係又拉
要勇武又開花
等如叫手足送頭

唯一轉機
就係大型不合作運動
以suck機場、shop爆平安夜嘅規模
去攻克一啲要點

靠人數唔靠少數人勇武
分擔責任

2月10又好
第二日又好
連登仔唔好9嗌罷工
太大想頭
應該精心策劃一次行動
然後推post
做好文宣
同港共玩鋪大
呢個先係我地能力範圍之內做到嘅事

推

721

831

101

1121

黑警還眼

黑警填命

支持2月10號

但應該要由民陣/其他團體號召

所有人去哂ha總部

黑警死全家

有得諗

佢地難啲號召
最多我地落實搞佢地借啲2講網民話咩咩咩

到左依家其實大家都係得過且過
中左就係醫院死 唔中就入集中營死

可能我地發力結果會唔同

事實係有啲難，但可以諗下點做好。

集中一點重要地方
用人數flood爆佢
討論好細節就文宣推post
起碼要幾萬人

Push

認同請幫推

封關

光復香港

唔同意
根本而家政府擺爛, 乜都拖
除咗開片, 佢根本唔驚
我話知大三罷佢都唔驚, 因為佢又拖, 等我地堅持唔到